中金發表研究報告l

中金發表研究報告，對內地醫藥股最新評級及目標價表列如下：

股份｜評級｜目標價(港元)

石藥集團()｜跑贏行業｜11.0

同仁堂國藥()｜跑贏行業｜12.6

麗珠醫藥()｜跑贏行業｜48.2

中生製藥()｜跑贏行業｜10.0

三生製藥()｜跑贏行業｜11.4

中國中藥()｜跑贏行業｜5.05

康哲藥業()｜跑贏行業｜11.6

中國同輻()｜跑贏行業｜33.4

藥明康德()｜跑贏行業｜145.0

國藥控股()｜跑贏行業｜24.5

上海醫藥()｜跑贏行業｜16.94

白雲山()｜跑贏行業｜26.0

華潤醫藥()｜跑贏行業｜6.23

威高股份()｜跑贏行業｜22.3

康方生物()｜跑贏行業｜39.94

阿里健康()｜跑贏行業｜28.0

藥明生物()｜跑贏行業｜-

先聲藥業()｜跑贏行業｜13.8

全部公司都跑贏同業，咁問題來了，邊間係比人跑贏咗嘅公司？

所有阿里都被跑贏

先聲